點睇banz A250 sport?

有沒爸打渣緊 油耗 多錢？謝謝

留名睇加多少少

好似要400k？

係我就加多少少買坦克喇

新牌子？未聽過

大陸車？
Btw 40萬我買golf r好過

Golf r 50萬

40萬買benz L 行出來唔同d

Golf 始終都係 Golf

Highway eco mode約$1.2/km
缺點：原廠條避震"櫈"到仆街
不過自己渣就幾爽

比d唔識車既咪benz始終係benz
識車既咪250始終係250

想買A250 sport motorsport edition

加多少少 a45

好鍾意成個 A 系個樣

個籠

Sport始終係sport 唔會變amg

GLA250又覺得點 用a仔一樣底盤

想要4matic 可以揀

但比我會揀mini countryman 2018 4wd
覺得架車幾靚
阿妹考到牌諗住出

CLA

同意，個側面勁靚
有evoque咁優雅
但正面睇又比佢young 好多

始終 想渣benz 。 但想細車仔。唔係A就B系

咁咪買囉
a250唔差呀 你都係代步姐
又唔係用黎飛

男人楂，感覺gla會man d，成日見到一大個男人屈係部fit仔到，睇見都辛苦

同golf r一樣錢
廿百幾匹 vs 300匹。

廿百幾匹 姐係幾匹

又唔係個個都要快既
有d人夠用就得
利申 仲未接受到VW個logo

個logo型唔型都好決定性

A200 二手都成廿幾
不如買125I 仲有M SPORT 送

220到冇記錯的話

你咁講法
rolex 同g 叔比
g 叔性能仲好

countryman
其實架車算係幾man, 同埋大過fit 好多

覺得香港人買車要睇人地點睇真係好可悲

一個電子錶一個機械錶。點比
應該話. AP基本款=a250 Rolex 白金地通= Golf R.

加多小小買 86 sport plus

買得benz既人點會睇得上t

一睇就知你唔識車

睇得上眼hatchback通常都唔鍾意sedan
反之亦然

SUV hb
細車 hb
房車 sedan

此話何解？

睇到呢句成個陳小春個衰樣加句 86 始終係86 浮現係我腦海度

性能完勝a250, 呢個價純買品牌同內籠

出面有個post 講golf r 自己睇下

A250個內籠仲膠過golf r

A250FL左己經係全皮

利申A250FL

買車買架自己鍾意咪得
鍾意個品牌, 幾錢都買
聽主流意見的話, 你架車係你心目中幾特別都好
出到去咪就係好似Golf 咁一街都係

A250 係幾型, 樣靚, 匹數未必係重要
你鍾意的話, 缺點都會包容到

咁golf始終都真係golf，上唔倒枱面喎

A Class 始終係 A Class，

要真正老賓只買 C/E/S Class

講真，喺香港買車主要都係睇型唔型，舒唔舒服
性能有幾好有咩用？跑得又點？有地方你跑咩？

事實, 香港大部份人都唔識車, 睇你想要個好響既牌, 定係玩味, 所以A車都唔係問題

唔係點解咁多人買C250

係C200

而家買一手要輪幾耐?

sor, 打錯字差十萬

買c la

比我會揀cla 個尾靚好多

A250要43蚊 你買C200先45蚊

C200 都叫有老賓血統，A Class, CLA 完全係野仔黎

CLa 係有跑味既
唔識車既未當cls 😂

同lv 3仔 29蚊 但3缸

內籠好多雜聲
利申Pre FL

唔靚 成個龜殼咁

窮人BENZ

4x萬都要被屌窮,CLS

巴打咁講係咪姐係A250 會好屌d ?

係講緊C仔好屌D啊

坐/係揸我都覺得櫈到仆街
歐洲車普遍硬避，但部分benz真係好櫈得好嚴重

係既
不過原裝避震
磨住105左右 康樂園上橋沙田方向果隻灣完全唔甩
入灣個感覺係幾好

要軟渣T車，一入彎快少少 fing 到你打橫

加少少買A45啦

再快既A 都係a
再chrap 既c 都係 c

都加唔少下。。。

a250=43
a45=80

成日大腳，一半公路一半市區，$1.6/KM
利申：250FL

真係追求benz就買買 c 仔啦

要慢就揸mazda，阻塞交通垃圾車